連英國國會議員都要效法左膠票王朱凱迪

02/11/2017

結果：成功玩謝大口狗+獻世派，大口狗無奈批准辯論及表決

13/06/2018
蘇格蘭國家黨領袖睇左上面單新聞後，為左阻止脫歐法案審議，不惜一切係首相答問會期間動議要求國會sit in private
原片：
結果：因不滿議長押後表決至首相答問會後而不斷發言唔肯坐底，被議長逐出會議廳

睇完上面兩單野先覺醒Heidi Chu先係國際議會高手
勁過英國國會議員
所以左膠先係好野
你班香港人唔識珍惜
郁d就屌人左膠
左膠萬歲